怕變凶宅 鄰戶拒借道 冷氣工窄巷病發不治

怕變凶宅 鄰戶拒借道 冷氣工窄巷病發不治
2017年08月13日

【張貴翔╱新北報導】新北市一名羅姓冷氣工人昨天下午在防火巷內施工時，疑因心臟病發倒地失去生命跡象，由於防火巷出入口僅約50公分寬，警消人員向住戶借道搶救遭拒絕，這名住戶還怒嗆：「我才不要讓死人進來，這樣我的房子會變凶宅！」警消最後多花15分鐘才將人抬出，但羅男送醫後仍不治。

多花15分鐘送醫
新北市消防局表示，昨天下午到新北市蘆洲現場搶救時，羅姓冷氣工人（40歲）已失去生命跡象，由於羅男倒地的巷弄出入口狹小，因此協調住戶開後門借道，但遭拒絕，只好多花15分鐘，將羅男抬到150公分高的雨遮後，再從一旁氣窗送出就醫。消防局說，如果當時住戶借道的話，3分鐘就可把人救出送醫。
目睹救援的鳳凰志工事後po文痛批屋主，不僅將鐵門拉下，連警方前往敲門都不理，還反問記者：「如果是你會讓他（指羅男）進來嗎？」、「我房子2千萬，過去（指羅男）剩下1千萬怎麼辦。」志工無奈表示，真希望大家能多點同情心，雖不一定能救回羅男，但至少可爭取些許機會，讓一個家庭能免於破碎。

最好的..

新北市終於唔係風化案

台灣最美的風景是人。

繁體支那

上ptt 睇下班友咩反應先

lm待笑

呢獲就真係變凶宅喇

累死人唔放過佢

又到支那五毛狗唱衰台灣人時間啦

累死人就真係兇啦

想知樓上班友會唔會肯借

死左都番黎搵你全家

做鬼都唔會放過佢

繁支

又係新北市

告唔告得誤殺？？

唔得啦，要告謀殺

而家救唔返先反而變凶宅

呢次唔洗經過冷氣工都會返去搵佢

記者爆屋主位置

主新聞

第一次覺得記者做得好

香港咁做嘅話個記者肯定比人屌死
各打五十大板屌哂兩邊

但如果真係變左凶宅，咁你地又會唔會開門比人
間屋永遠唔值錢

用下個腦啦
經過咋
照你咁講法 架白車行到邊咪樓價跌到邊？
而且死正係後門就好好多？

正解

3分鐘就可以救人出去 同埋又唔係自殺嗰類 點會變凶宅

救佢出去個刻，可能就死左係你屋入面
仲有死於非自然已經係凶宅

你真係弱撚智架喎小朋友

唔夠人講，就話人
邊個係小朋友？
有無人咁夠膽用一千萬去救一個唔識既人？

1.救護車出死亡時間唔會準確到一心跳停就當佢死，更何況係運送途中更加唔會，所以唔會出現你尻嗡嘅咁岩死係佢屋企係情況。

2.比個傷者出左去，佢生又好死又好都唔係大新聞，更唔會提到佢係你屋企死。

3.你唔比佢出去，死係你屋企後門就冇影響？

屌你老母 駁嘴啦 即刻駁嘴啦屌你老母
希望你老母到時係屋企心臟病發 管理處話唔想佢咁岩死係大堂唔撚比你老母出去

如果佢肯借就唔會有新聞 一日死咁多人唔通個個都報咩 依家就真係變凶宅

運出去果時死左有撚人知咩
點都唔撚會變兇宅啦戇鳩

未係
就算係佢屋企死左呀, 都唔會有人知啦
唔通新聞會話運送死者途中, 路經某某屋企時過生咩

屌你借左死神對眼咩 運送期間嗰幾秒死左變凶宅都講得出

大把人話緊你呀小朋友

一單咁嘅濕尻野都有幾件支那賤種心態嘅支那根港豬沖出嚟柒

首先，個屋主唔比啲人入佢，佢完全無錯，比係人情，假設有個死人要經過你間屋運出去，你會唔會比？
第二，你比人情人地救人，你都話唔係大新聞，咁最後佢間屋因為變左第二現場，變左凶宅，有無人會同情佢，我諗你無買過樓，依啲野查得好清楚
第三，完全唔經過你間屋，問題就唔會發生，因為第一，二，三現場都唔係
你問自己如果有條屍經過你屋企，你接唔接受到先，仲要佢地已經講左無生命跡象

成班大愛撚，問下自己發生係自己身上，會唔會比條屍入自己屋先啦

我寧願新聞報送院搶救後不治
都唔好死係我後巷
仲要依家係比人害死咁

點解會有人咁蠢

台灣最美的風景

成班講就勁，真係有條屍要經過你屋企，睇下你會點？
仲有個屋主根本無錯，你最多話佢無人情味，但唔係比成個社會批鬥
你地大愛撚就最撚勁

原本有機會唔死
依家就死係後門

有少少人性就會俾人話大愛撚

屌你老母 知唔知乜撚係凶宅

好似害死人咁

我會比佢經過
個重點係 個冷氣工可能唔洗死 可能救得番
如果因為開左門而救得番既 就等於間接殺左佢冷氣工
咁樣都合乎道德？

送多粒俾佢

點解唔會？ 比佢過之後佢死左我都盡哂人事 心安理得
香港有你啲咁嘅人真係影鳩衰哂香港人

屌你老母第二現場都嗡得出
你真係睇得太多TVB膠劇睇撚左上腦以為自己係法證先鋒
成篇野膠撚到出緊哂水 你查唔查到你樓下大堂有幾多條咸魚經過過呀

救護佬出死亡時間係唔撚會精確到運緊果時都計架弱智仔，一係就係現場就證實不治，一係上到車搶救完一輪都救唔翻，
係唔撚會理咩撚野咁岩係你屋企斷氣架 弱智仔 明未呀 睇撚到未呀

同事住出面有個平台果層
試過有人跳樓跳正佢出面
消防同佢講唔拿拿救佢就會死
要通過佢間屋抬出去

實情已經死左
同佢咁講只係想做少d,慳d 功夫
所以呃佢...

10分鐘搞懂 ～何謂凶宅

前言：買房是很多人的夢想，一輩子省吃儉用就為了購買自己所屬意的房子，但不動產交易間，交易資訊的不對稱，因此延伸出很多交易糾紛。尤其近年來不動產交易新聞有時會出現｢消費者買屋買到凶宅｣，那到底什麼是兇宅?該如何查證或是判別呢?及凶宅價值如何評估呢?本期電子報將針對凶宅相關問題作探討。如有錯誤或遺漏之處，尚請不吝指正，謝謝！

一、

凶宅定義

凶宅的定義在法律上並無明文規定，因此對於凶宅定義眾說紛紜，一般來說死亡可分為自然死亡事件及非自然死亡事件，自然死亡事件屬於因病壽終正寢，在風俗民情上較不忌諱；但若是發生非自然死亡事件(如凶殺或自殺)，就屬於凶宅，一般大眾多心生恐懼，交易市場上較為不被接受。

另外依內政部九十七年七月的函釋「不動產委託銷售契約書範本」中不動產標的現況說明書第11項：「本建築改良物(專有部分)於賣方產權是否曾發生兇殺或自殺致死之情事』，係指賣方產權持有期間，於其建築改良物之專有部分(包括主建物及附屬建物)，曾發生凶殺或自殺而死亡(不包括自然死亡)之事實(即陳屍於專有部分)，及在專有部分有求死行為致死(如從該專有部分跳樓)；但不包括在專有部分遭砍殺而陳屍他處之行為(即未陳屍於專有部分)。」就內政部對於凶宅定義整理如下：

(一)所謂的「凶宅」限於賣方產權持有期間。

賣方的擔保責任範圍只限於擔保自己出售的房子不是兇宅，並不包括同棟大樓其他的房子。

(二)曾發生兇殺或自殺死亡，但不包括自然死亡及意外死亡。

(三)在專有部分求死行為致死，但不包括在專有部分遭砍殺而陳屍他處之行為。

在內政部的兇宅認定上排除所有的意外死亡的情形，與風俗習慣的觀感有相去甚遠，在實務上凶宅的認定，應就事件發生原因、過程、時間等因素來考量，(如：獨居老人因病壽終正寢但無人發現，經過數月才被人發現陳屍家中)，雖然上述案例是屬於自然死亡事件，但是發生時間過長，在不動產市場交易上已被認定為凶宅，已影響購買意願

根據台灣定義心臟病死應該唔算凶宅?

事實上係點撚樣定義都唔撚關佢事

屌你老母，你又係同一類撚人黎

凶宅之定義，依房屋市場之通常交易觀念，係指曾發生兇殺或自殺致死情事之房屋。此因素雖或未對此類房屋造成直接物理性之損傷，或通常效用之降低。惟依我國社會民情，曾發生非自然身故情事之房屋，會嚴重影響購買意願及價格，而造成該房屋之市場接受程度。與週遭環境相較，凶宅之買賣價格有顯著低落情事，依估價學理適合性原則言，非自然身故之情事，將對房屋之個別條件，產生負面影響，造成經濟性之價值減損，進而影響其市場價格，應認屬物之瑕疵。

唔關人性事
原本個工人未知有冇死
死因係心臟病發都好過比報紙佬咬定你害死人

一開頭又話變凶宅，依家又講到話咩唔會想俾條咸魚入屋

on9就on9啦，鬼唔望你第日出事果陣俾人阻住救遲咗所以死

一開頭講到實牙實齒 驚變凶宅
比人指出唔會 柒左就 說之以情
叫人將心比己

柒左就柒左啦

我一定會開門
最後死左只會計死係後門

前提係信鬼魂之類
萬一真係係間屋死左 自然變凶宅啦

盡量唔俾，樓價至上

真係有鬼 宜家你仲撚驚啦

係香港就唔好做呢啲on9野啦
佢比人過，通常都會話送院搶救不治
只要唔係太明顯死左，係唔係死左都咁就咁講
以家就真係變 凶宅凶宅

雖然我唔撚信鬼神之說
但照你咁講比你拒之門外救唔翻死撚左係你後門就唔會入嚟搞尻你？

所以話迷信撚真係特別冇腦

錢問題

我都唔信
你覺得會就會 屋主覺得唔會就唔會
根本冇野證實到

台灣no 1台灣no 1台灣no 1台灣no 1

其實唔係計死係屋內定後門既問題
死亡確實時間都唔使太深究
只要買樓果條友上網search到你個單位附近發生左意外，而發生意外條友最終係死左，我諗佢都唔會買你個單位

一定借
無論生死
借完上新聞比記者宣揚
網民會自動自覺起底
襯機食住上宣傳自己d 生意

利申:住緊果度值4500萬

TW No.1

根本唔會有咩宣傳
借係人之常情 0新聞價值
最多咪新北市冷氣工工作期間心臟病發 送院後不治
兩句
依家佢係唔借先搞到比人狂報

點呀小朋友去左邊

好多人扮道德撚
到自己又會唔會真係咁做?拎成千萬去博

問題係變凶宅呢個問題根本唔成立

成班借係人情唔借係道理唔知去邊？
連登仔真係雙重標準得好緊要

Btw ptt話後門咁窄係因為違法佔用土地
條防火巷有法例規定
搞大件事成條街要扑左佢重建就好笑囉

會呀 咁你收得皮未？

好耐冇見過呢個

我一路以為凶宅係要有血案/自殺先叫凶宅

台灣no.1

平時啲人自殺，就話咩生命可貴

但原來影響到自己就wfc

最美的風景

係咪可以告誤殺

又真係唔care wow
人骨都攞過翻屋企擺 (利伸醫療科教材
唔通屋企老人家係屋企過身又係凶宅

借條路黎行下都驚人你真係好冇常識

我係救護員架啦玩盡佢
唔俾我個就唔拎走條屍
由得佢發臭

好撚理性wor
呢個生死關頭淨係識扮理性扮有邏輯咪證明你係小學雞唔識得睇情況應對lor弱智仔

祝你同你屋企人有任何急事時白車唔衝紅燈

要救人嘅話好似有權破門
屋主事後再索償/搵保險 好似係

就快講聲唔該多謝都變大愛撚架啦

借一借條路會跌一千萬，笑撚死人
自私到仆街既垃圾就收皮啦

有基本禮貌家教人性都係大愛左膠

支那DNA

你死你事 關我撚事

你肯定?
萬一去到你個到 有咩事要急救個D呢

香港就話姐樓貴過人命 台灣樓咁平都驚？

希望係到扮晒野話會借既
自己有樓先好講

風險人地揹 係易既

好智障
第一，心臟病算自然死亡，香港定義都唔會係兇宅
第二，死亡基本上要由醫生黎證實，救護員係唔會宣布傷病者死亡，除非1）身首異處。2）出現屍斑。3）出現屍蟲

設備同儀器係哂救護車上面
由後門出前門嘅距離邊個弱智會同你一樣捨易取難呀

咪係，啲人連兇宅既定義都唔撚知就走出黎吠

所以話幾時都係生人恐怖過死人
又唔撚係自殺 又唔撚係被殺
死人有咩咁恐怖？有咩咁得人驚？
分分鐘可能就係因為唔開門比救護救人所以先會死
如果佢肯開門 話唔定個人唔洗死 有冇咁諗過？

走開啦支那仔

心臟病發喺邊度死都唔算凶宅啦

平時有人企跳
消防員都會去左右格嚟/樓上樓下搵機會救人
從來未聽過有新聞話有人拒絕開門

我係最現實最代表香港最金錢至上最窮人含撚既香港人

台灣最美風景是人

香港都會係咁

班友住公屋多
幾條屍經過都冇問題啦

唔好講錢
一句你個心過唔過得去
如果夜晚繼續心安理得訓得著
咁我明個一千萬對你係咩意義

兇殺自殺先計
病發死唔計

屌你老母巨而無霸肯出嚟駁嘴未
支那狗唔好叫巨無霸啦 叫大麥克啦仆街

祝你冚家剷

人命大過天，無聽過？
支那化得咁撚深？

放心

呢度大把公屋仔

唔會識呢d野

你就弱智

你以為

Can't Agger more

On9仔

知唔知香港有人跳樓
結果成柱都變成兇宅？

知唔知溶屍單野？
結果成座都變左兇宅？

公屋仔唔識唔好亂講

人地講緊自然死亡
你講一單跳樓一單謀殺都唔知做嘜

弱智仔唔識唔好亂講

信會變兇宅都唔信因果

利申：會借

笑人公屋仔但你先係最撚窮果個呀。
真有錢人唔會care呢個risk。
公屋仔無錢無樓但比你有人性，就係心中富有。

你人性又無錢又無。正宗窮得只淨下磚頭。

人地一早冇生命跡象，咁樣過一過都計凶宅?

將心比己 點會唔借 話曬人命黎 依家就係因為你唔借佢就死左 你借可能佢仲救得番 驚兇宅既話屋主不如驚下依家會唔會有報應先

6～8分鐘黃金時間有機會救得翻
過左救得翻嘅機會就腹瀉式下跌

條友住私樓但弱智都係冇用

咁計法可唔可以學蒙古人咁掟兩條屍入豪宅大堂，等成座變凶宅fat fat

呢個Post真係好撚好睇

咩叫自然死亡？
你係醫生？
咁叻叻豬望一眼就知？

有錢人唔care?

呢個係今年我聽到最好笑既笑話

呢度真係好多公屋仔

你care只因你唔夠有錢。呢個唔係笑話，係事實。
你笑人窮其實同時間大把人笑緊你窮。
事實只你高不成低不就仲要心腸又衰。

只要唔係弱智都應該睇得出唔係兇殺/自殺 就已經夠 但你就難講⋯

公屋仔既幻想真係嚇我一跳

你係醫生？

我唔係，唔識好正常

就算自己睇唔出都有醫護人員同你講咩事啦 繼續搵藉口啦

你唔係醫生？
你又知佢死左？

我唔知佢死唔死

不過唔好搞到我

就係咁簡單

外國唔借唔得

其實你唔讓真係吹你唔漲 決定權喺你到無人逼到你
但係你喺到搬埋啲會變凶宅呀 唔係醫生睇唔出佢點死 死左未呀呢啲咁戇鳩既藉口只會顯得你好弱智
倒不如直接啲承認你份人閪 連呢啲舉手之勞都唔肯做

呢d唔係藉口係事實

你租緊政府樓緊係wfc啦

試下你係業主，就唔會咁諗

仲有

呢d唔係叫閪

係借你人情，唔借你道理

你有1000萬你會唔會care跌左一蚊呀？

你繼續幻想呢個世界得公屋仔會屌你啦。
你繼續幻想全部業主都好似你咁自撚私啦。

駁唔撚到就繼續幻想你俾人迫害，世界圍住你轉啦。

我幾時租緊政府樓 我層樓係自己既 我就係咁諗

一個post引晒班公屋仔出黎

唔借係道理同你份人閪係無衝突
睇你連話自己唔係醫生唔識睇點死咁既藉口都作得出就知有幾閪

咁都要引戰落公私樓到

利申：公屋仔 不過係買左 另外有一層居樓一層私機租緊比人

香港都發生過
屋主無借
不過果個人係跳樓
情況唔同

閪人就閪人啦你
住私樓都可以係閪人架喎

真係低能

根據果條友既理論，你一定你公屋仔。咪幻想自己有幾張屋契啦。

條友根本乜撚都唔識
經過間屋根本就唔撚關間屋事
就算佢真係死左，呢種意外宣佈死亡個刻一定係醫院，咁法律上只會介定係醫院死
完全唔會查到啲咩，依家死係佢屋企後門就一定會查到啦

咁撚樣都大愛 你條垃圾撚屌肯定唔會讓白車同消防車

收嗲啦弱智

間屋有死人經過過兇D, 定為左令間屋冇死過人而害死人兇D?

好心弱智就出少句聲啦 真係想個個都知咩

香港都起碼有三件後生都係呢啲垃圾

呢d咪係公屋仔

唔夠人講就人生攻擊

你一睇就知佢係咪死？

真係笑死

你知唔知點為之一個人死？

而家唔係跌一蚊呀弱智

兇宅隨時跌一半

咩點解一個人跳樓會成柱都係兇宅呀專家

總之唔開門就唔會有事

病死計凶宅?你自己上網查下先講野la

Block左件假膠啦

ok

話唔讓果班人
希望他日你/老豆老母/老婆仔女有事就嚟死果陣
有人同你一樣自撚私唔讓路啦
原本救到都救唔到
到時唔好怪人

係業主答埋你一定開。你鐘意話我弱智無計。無左錢好過訓唔著

ON9 仔
咩叫死於非自然?
咁佢而家死於非自然，係咪要開file查?
凶手係邊個?唔開門果個?定係救佢個d?定係佢自己殺自己?
定係...on9仔你?

將心比己...
有病既係你...
唔好話Heart disease,
你係街肚痛問D私人商戶借Toilet，人地唔借比你而你又賴到一身都係
咁你會點?
岩聽就聽啦。BOY

正路
好過你成日諗住害死左人
仲要同救護有衝突搞大件事
預左上硬報，第日想賣樓人地Google你地址有單咁既新聞同變左凶宅冇乜分別

認唔識咪學囉
google下咩叫自然死亡再咁大聲啦。

同埋問多句大家買樓會唔會揀間係後門死過人，仲要比前業主害死既樓

香港凶宅根本無定議

你查完再講啦

而家害死人
晚晚搵佢
參過變凶宅

層樓唔係你就講得偉大

本黎就無人知，而家就揚晒係人都知。

而家你做埋醫生？

真係咩都google咩

你google咁叻你答我點解有人跳樓成柱都係凶宅啦

問到而家都無人答到我

公屋仔無錢無樓但比你有人性，就係心中富有。

法官大人:你要樓定要人性

完美表達人類既自私

不如倒翻轉咁稔
唔肯開門害死人
佢個冤魂肯定會跟足你一世

我對面屋幾年前有個老人家走左
算唔算凶宅？
姐係你爺爺麻麻年紀大係屋企走得安詳既你屋企又會變凶宅？
咁你洗唔洗掉你屋企年紀大既人出街？
屌你唔係自殺/兇殺案單位都唔係叫凶宅啦呀哥

呢頭話唔開門唔會有事 轉個頭話跳樓就成橦變兇宅
照你咁講更加應該要比人過喇 跳樓死響你樓下都瀨野 而家死響你後門咪更加收皮

利申私樓 (雖然我唔知申黎做乜

成班小學雞連兇宅既定義都未識
再者，兇宅係消防同警方通佈出去ga傻鳩

唔會變兇宅，不過會變鬼屋

蝕一千萬俾人救

同唔想蝕拒救俾人告謀殺，日日俾人搞

你選擇邊樣？

唔變凶宅，日日俾人煩 都唔洗旨意有人買

其實佢死左係後巷果下個單位已經好影響售價。搬埋過屋更加係。有睇過樓就知1樓有平台有呢個問題。但個程度會係較輕（兇宅都有分）

有無買過樓架 兇宅唔止公佈果d 架
當年德福5屍命案e家全層銀行估價係0蚊

誤殺？

可以告謀殺

自私撚死全家
長命百歲 百病纏身

返去做波牛啦

點解唔會？

你知道有人病發，但唔俾人去救

你講就係咩
唔好9up啦

咁多on9為駁而駁真係

你可以試下，坐監唔好怪法官

你舉個例錯晒

台灣單野個業主係知道有人暈左，醫護人員要借路

佢唔借已經可以告妨礙罪，醫護人員兜第條路浪費時間錯失黃金機會，病人失救而死，可以告得謀殺

你好理性啊

幾時去投考猶差？

我剩係想知 呢家個單位值幾錢
一下打9曬班上面既自私撚
有無最新估值？
500萬都比多家下
都係果句 班自私撚他朝有事 希望有人同你講幫係人情 唔幫係道理
下世唔好做人啦 好無？

我係照幫果班友，但會兜口兜臉講句屌你老母，點解你咁撚仆街唔係第度出事，係要係我附近

幫條撚咩 擺撚到明唔借比人爆左出黎唔止無左1000萬啦 又話金錢論
借 無1000萬
唔借 唔止無1000萬
你呢家借唔借呀 弱智
同果個業主柒左就認啦

Cls 你鍾意啦
你呢世人實平平安安 實無突發情況
阿 你唔洗買保險架啦
心臟病突發比人屌老母 咩社會

屌 你講d野 我仲以為你係其中一個自私撚
無心之失

我呢d行賤不義之人

成日俾上面班熱愛體育同電競既猶太正義人屌

無所謂

班反電競友真係on99
產業多元化 多條出路都比人反
本身已經少架啦

又有大陸法系刑法學家
新刑法理論又出現

一到暑假就好多小學雞出現

鬼唔望佢死全家

心臟病發都計凶宅？
咁其他病病死計唔計？
屌計的話咁全香港都大撚把凶宅啦
嘩我隔籬都係凶宅呀
點解早排佢地重可以高價放到層樓嘅？
因為日撚日都有人心臟病發根本唔會有人報囉
就算呢單公眾地方心臟病發死咗
正常都係講搶救無效死亡
撚會話經過邊度邊度
你而家就醒啦
一野揚開晒喇
本身瞞都瞞到過去
話唔知嗰度死咗人
而家地址都出埋街

你屋企根本係凶宅

算啦

暑假係咁

台灣法律我唔識

香港你一定無事

點會唔計？

你話計咪計囉
人地買家係肯出高價買呀
定係你想話買家唔識壓價呀？

走落街問下地產經紀
屋入面有人心臟病發送去醫院救唔返 算唔算凶宅
睇下人地係咪當你戇鳩

嘩 屌你老母駁嘴駁撚到而家
我係你就唔撚駁嘴 即刻返入老母個西度啦

過左八月會好啲

一個post引哂班窮撚業主出黎

層樓仲供緊驚會跌一半變負資產好慘慘所以唔開門果班窮撚業主，我明架你地窮你地都唔想，最衰係班公屋仔丫麻。

（利申：純影射，廢事有小學雞唔明）

貓歡on9來
大家快d block左佢

見到有人出事 第一時間居然係諗樓價

上面果幾個㭍頭金錢至上 同支那人有乜分別？屌佢又話人小學雞，公屋仔 你地真係最好身體健康，有乜事人地塞撚住唔比你地過都唔好怨

點解我起底"巨無霸氣"條on9仔會無野顯示
佢俾人ban左定係其他原因

其實外國有冇凶宅呢個概念？
利申：無見過世面

外國人唔理咁多ga 都係照住

屌你地個名都仲要似似地

香港係無事 但係你良心過意得去?

病死唔計兇宅

啲鬼片成日都係由個主角平價買左間凶宅開始

病死，仲要係經過都變凶宅

係就好，香港d樓唔洗咁貴

唔睇新聞/書都睇下電影阿

又係
跟住明知有鬼都要繼續住

都估唔到香港而家會有人主張為左唔好俾人知間屋死過人影響樓價而由得條友死喺街外

唔做左膠都唔洗見死不救下話

影衰貓字頭。

你而家係讓道救人 就算救唔救得返都算係一種功德 功德係無價的 而俾係我一定會讓 因為我唔想成世人都於心有愧 起馬我行得正企得正 冇見死不救

慘

你買根會比正價買凶宅？

On9

睇下死因庭會點定義急性心臟病發死先啦on9

2000零萬nt睇到咁大正一牛屎佬

功利咁計，就算而家唔開門唔會變凶宅
人地頭七、清明重陽、初一十五年年去你屋企門口路祭都跌價啦

重要而家比報紙報埋出黎，寫到你因為唔開門搞到本身可能有得救都變冇得救，買家一google 都見到呢單野都係跌價

以人性計，因為怕樓價跌而唔開門俾醫護救人就證明左佢係一個見死不救既仆街

你噏乜柒呀
惱羞成怒開始講野語無倫次？
咪叫撚咗你去問下屋企有人心臟病發送到醫院救唔切間屋會唔會變凶宅囉
問咗未呀？
未問就咪撚話人講用高價買係戇鳩啦

以為自己有層樓揸手就好Q巴閉咁
挑原來覺得救人一命唔值新台幣一千萬
信凶宅呢啲迷信野又唔信救人一命勝造七級浮屠
以後啲家屬就春秋二祭都嚟間屋出面路祭
即管睇下你賣到幾多錢

小學雞大暴走
都唔知個梓貓user真心定on9

分ac？ 黎黎去去都係你兩個柒頭係度扯貓尾，好心走啦，面皮咁厚我都係第一次見

成班公屋小學雞出晒黎

層樓唔係你，我都識話人見死不救啦

試下層樓係你，死係你門口，你都搬遠d條屍

最on9係有條友話有錢人唔會介意
你試下死係誠哥門口睇佢救唔救你？

On9

非法處理屍體呀傻仔
得個兩個臭錢有層樓就可以連個腦都掉走
人人都住公屋咩
唔通我識人廿歲唔夠就有兩層樓揸手一間租咗出去
又要話你知咩
講到自己好有錢咁喎

我無話過我有錢

你邊隻眼睇到？

不過你地無樓就講到好清高

依隻叫貓歡嘅柒頭 我想同你講 其實柒呢 就無人會笑你嘅 不過唔該唔好衝出嚟話俾人知自己柒啦 本來見你柒得咁慘都唔想笑鳩你嘅 你依家咁樣出嚟獻柒 你叫我哋笑唔笑鳩你好

膠少陣la 呢個唔係樓唔樓ge問題
已經變成你有無良心ge問題
你話我道德撚咩都好 能力範圍內幫得就幫 下下講親樓就錢錢聲 唔好唔記得你層樓係攞來住 唔係攞來當股票咁揸手 成個社會根本本末倒置哂

只有兇殺案,倫常慘劇等類似事件發生先叫凶宅是常識吧
真係唔怪得人點解戲稱台灣做繁體支那

你幻想力好豐富

你都on9

層樓唔係佢晨早開左門啦

哂9氣 講左咁大論 你都係唔理解呢個係良心唔係樓ge問題
佢唔開門係因為覺得樓同錢重要過人命 佢已經無左良知呢個概念
我唔怪你 你ON9只係俾呢個有病ge社會毒害左
日日都樓樓樓 你估你可唔可以帶埋層樓投胎?
人在天堂 錢在銀行 好好參透下la 巴打

你咁有良心既話

唔該你睇AV買正版

呢d皮肉錢

條女搵得好辛苦架

唔好撚理佢啦條柒頭想搏存在感姐，因為佢現實太撚失敗冇人理，值得可憐

人地AV女優係拍幾多套就收幾多套錢 係無分成ga
講到AV女優好似有股份咁 我真係第一次聽
加上唔通我成櫃Blu-ray又話你知咩
好心點醒你就當人係到吠9你 你自便la

我都係想盡量打救下佢 不過佢唔領情米由9佢

成日話人冇樓講到好似得自己先有樓咁

上面幾個有樓嘅都話會開門呀
柒咗你就摺埋瀨閪啦
你呢啲就完美示範咩叫以小人之心 度君子之腹喇
自己自撚私冇良知就講到全世界都係咁

隻貓歡仲係唔收手
做乜柒

救護員抬傷者經過，咁樣都會變凶宅咩？

有無分成都好

唔好張自己劣行合理化

比d良心好唔好？

台灣唔知

香港絕對會

竟然連依啲咁是非分明既post都有罵戰

遲下有單係香港

你QUOTE邊條例講

冇就咪撚鳩UP

證明連登混入on9

針唔吉到肉唔知痛
唔係要你開梗係口響啦

話說主席到農村視察，他想知道人民對黨的忠誠度，就問一位農夫：「如果你有兩畝田地，你願意奉獻其中一畝給偉大的黨嗎？」
農夫答：「噢，是的，我願意。」

主席又問：「如果你有兩幢房屋，你願意奉獻其中一幢給黨嗎？」
農夫答：「是的，我願意。」

主席又問：「如果你有兩部汽車，你願意奉獻其中一部給黨嗎？」
農夫答：「我願意。」

主席又問：「如果你有兩頭牛，你願意奉獻一頭給黨嗎？」
農夫答：「不，我不能。」

主席感奇怪地問：「你既然肯奉獻一畝田、一幢房子、一部車，為甚麼不肯奉獻一頭牛呢？」

農夫說：「因為我真的有兩頭牛啊！」

講緊一條人命唔開方便之門 你用呢個故事做乜尻呀
咪衝出黎柒啦
又黎金錢論

你肯定比人抬過喇，唔怪得你咁清楚
係咪個腦生cancer呀？
睇怕都係嫁喇
就算無你都快撚啲死左佢算喇
睇你講野比盡你咪20 歲多啲
咪撚係到一副扮哂睇穿社會醜惡咁喇
以為同人持人相反意見就好出位？
大家當你傻閪咋
我本來都唔想人身攻擊你
不過你都係早死早著喇on9仔

點解你覺得唔會？

唔好將自己幻想當事實好唔好？

其實真係好好笑

你班撚樣血唔會捐，唔會讓坐

而家話開門變凶宅都無問題

真係笑死我

嘩你真係好撚有資格講呢句野

基因詛咒

老老實實
如果俾佢過
就算死左都唔會有人知佢間屋關事
而家就變左全世界知

所以我之前咪講笑話如果要推冧樓價其實好易
有人要自殺只要勸佢係私樓求其一個單位門口做下樣就得

確實好睇喎

而家潮興話人大愛撚，實有on9仔爭住扮冷血。根本係中二病II型

要死好多人

點解無人回我

當睇唔到？

期實好簡單

你地有血，但係無樓

害到人死喺後巷一世都唔會安樂！

你呢個比喻好好

個個唔會捐血，因為佢有血

但係會開門，因為佢無樓

個個都話屋主累死個工人
但有可能個工人已經死左
如果係咁個屋主唔肯借又有道理

又開始幻想人人都冇樓喇
血同樓都係我嘅
我唔捐血就唔捐
想開門就門
吹咩？
我而家就係寧願拎500mL血出去寫大字都唔畀紅會吹咩？
一日到黑都以為自己有層樓幾巴之閉
原來咁撚著緊嗰新台幣一千萬

係咪100%知佢死咗先
唔係的話真係多1%救得返就多1%
到時真係死咗嘅
唔係喺自己單位死
又唔係自己累死佢
對得住天地良心啦下話

NT1000萬就無權著緊？

你d閪血一毫子都唔值啦

咁緊張做咩？

仲有，想同大家講講

香港黎講，凶宅係無定義既
唔好講佢點死，總之死過人既就係凶宅

仲有，有時單位無死過人都會變凶宅

例如：

1. 有人跳樓，成柱都變凶宅

2. 單位有人死，全層都變凶宅

3. 死係救傷車，但係單位都變凶宅

所以唔好話條屍經過唔會變

真正出嚟嘈 話咩樓價會跌嘅根本就係冇樓 同老豆老母住 房都冇嘢死窮撚公屋仔
所以對於房價呢啲嘢特別緊張
喂瞓醒呀 有冇人死都唔關你事 你公屋黎咋

上面條貓歡咪係囉 佢有撚咩，淨係識9up,睇佢講野成個厭世憤青咁

咁你幾時捐血？

大家價值觀唔同 講來哂氣
有巴打話唔開 我就點都開
網絡辯論永遠唔會有答案
完la 好嗎

都癡線嘅，佢死咗知係因為冇借條路俾佢嘅咪又係會返去搵個戶主

佢未去醫院前法例上都唔會計佢死咗，除非係到場就已經“明顯死亡“，即係分咗一舊舊，個頭冇咗忽嗰啲

其次係佢唔係喺你屋入面自殺同發生意外，咁又點算係凶宅呢？
同埋老實如果我係戶主嘅我會俾條路佢囉，可能去到醫院電得返醒呢
好似佢咁嘅理論，戶主唔讓，死喺佢屋企附近間屋咪又係會跌價

笑撚死 吹撚到會過一過跌一千萬

連登仔不願捐血

但要人開門

捐唔捐血我既事

但你唔開門就屌9你

真係惡過狗

咁台灣同香港法律上俾消防既權力都唔同既
台灣可以無咁既權力，所以如果業主唔俾就無得用

點解你覺得會？

唔好將自己幻想當事實好唔好？

用你個logic 可能你自己住個度都係兇宅 快快手賣撚咗佢 訓街啦 又唔得喎 條街又可能死過人

你拗無用，事實就係咁

仲有，你捐左血未？

啱呀我啲血係唔值錢架 咁我捐嚟把撚？
同樣地你嗰層爛樓同埋新台幣一千萬都係唔值錢
你咁緊張又把撚？

唔讓搞到香埋
小心因果報應呀

你都on撚9

你有權唔捐血，人地都有權唔開門

根本都係自撚私

你有咩好話人？

你地都係支拿DNA

自己話冇定義過又話死過人就叫凶宅
個龍門搬到出太平洋未呀？
如果好似你下面嗰幾個例子咁講
你開唔開門都已經係凶宅啦
你開咗門讓個方便畀人佢可能唔使死添
咁咪唔使做凶宅囉
你唔讓 佢死咗喺出面
按你啲例子你唔開門咪一樣會變凶宅

你呢啲咪就係得啲小聰明囉
以為自己有幾理性 計到幾盡幾準
又話會變凶宅又話會跌樓價
出到嚟都係大大巴車落自己度
連自己嘅理據都support唔到自己

咁你咪直接出聲講：係呀 我唔開呀 吹咩？ 咁囉
講一大輪乜柒凶宅乜柒樓價跌
到最尾咪又係情感問題
挑

無搬龍門

解釋就好清楚

你理解能力太低

好難同你討厭

你快d做好暑期作業啦

唔係既話老師會罰

唔好講佢點死，總之死過人既就係凶宅
你呢句咪定義咗囉
上面又話冇定義
你咁搬法搬到上月球都得啦
自己邏輯弱就話人理解能力低
一言不合就叫人做暑期作業重要話老師會罰嚟暗示人係小學雞/中學牛
我係做緊暑期作業你就真係要反省下喇
一個小/中學生都可以激到你語無倫次

你睇完都覺得有定義？

讀好d書啦柒頭
你閱讀理解唔合格呀

咁你話喇
咩叫凶宅？

心地

地球有人死咗 變咗凶球點算
利申 火星人